我男朋友係印度人 你問我答

如題
讀u識, 一齊左兩年 同佢都係香港土生土長, 溝通都係用廣東話 你問我答

歧視撚唔該死番出主頁

大唔大抽 有冇咖哩味

結婚要番印度？

d精有冇咖喱味
你射佢 定 佢射你屎眼多？

印度人好少聽話同性戀

留名增加奇怪知識

講咖喱個啲 我屌晒你地老母

一定大抽過你條牙籤仔

唔洗 佢老豆老母80年代移民過黎

是咪日日食咖哩

你大抽定你條仔大抽

UST?

番去叫你老豆射你屎眼啦

咁咪即係香港人，有乜特別

你老母就同性戀
利申 絲

Gay佬食咖哩

好奇一問，係咪真係鐘意食咖喱？
好似聽過印度人好少會出街食咖喱
因為自己都識煮

老老豆豆, 崇尚白人優先主義有咩問題先

性欲強唔強?

真心想問！ 之前聽人講，每個印度家庭都有自己一套咖哩配方，可唔可以求證多次

Can you go back after trying curry?

Achar Gosht同Bhaji Gosht有咩分別？
男朋友媽咪有無教你煮？

多謝你 我都希望香港啲人有一日會真係咁諗

咁你做標題黨做咩...

咁洗唔洗要你守男尊女卑規矩

你射佢多定佢射你多

咩種姓？

吓？冇㗎喇？
樓豬答過咩？

去第二度開啦，又唔係唔知連登racist

去佢屋企就食佢哋住家飯 我地香港人普遍認為嘅”咖喱”其實係講好多唔同種類既印度菜 但係實際上咖喱哩係多數用黎形容一種調味料
當然泰式日式馬拉個啲就唔清楚啦

含侵力過住啦

還好 有心啦

有無睇新德莉莉

根本係9up

新移民？

見左父母未

Auntie對我廚藝有啲保留所以仲未一齊下過廚 但係以我所知achar gosht 應該會用都茴香 所以酸味比起bhaji gosht會重啲

睇過吓咁 啲content唔係太吸引

你想問咩先

認真問，印度人係咪好大抽？拍得住鬼佬

見過啦 uncle 流利廣東話 talk得

未試過鬼佬 你可以幫手試下

你男朋友就真係土生土長香港人啦
但認真想問佢哋土生土長嘅印度裔香港人點睇嗰拎行街紙難民同埋周圍搶掠既南亞人

介紹下香港有咩印度餐廳好

咖哩正？

你含撚果陣佢有冇搽d 咖哩係碌9到?

朋友叫佢死返印度食蕉

有咩印度節日你要一齊過？

佢放屁係咪咖喱味

唔想岐視但點解d阿差咁能臭？
點先可以友善比佢地知道自己好臭？

搵食艱難同埋有家室嗰啲就當然幫得就幫啦 但係搞事個啲就同鄉都割蓆㗎啦 咩膚色都有好人壞人㗎啦

點解咁多女鐘意黑鬼

基佬差

經常互含？

我男朋友用mont blanc的
不過老實講我都唔知點解有啲人會咁臭

好撚嘔心........

印度23歲女屢遭強姦再被燒死

有無代入感?

樓主又想show off, 又唔撚比人講笑。咁你開撚咩post? 不如自已fb show off好過啦屌！樓主都On撚9

多毛咖喱腸

你又要唔俾人問無禮貌既野 又想大家當佢香港人 但又要標榜佢係印度人 好撚矛盾
人地就算問得閪你都要eq取勝咁答啦 連登出撚晒名口臭你唔係諗住開你問我答大家會有口德掛

Diwali 就一定要同佢屋企人一齊過 但係今年我都有同佢地食團年飯

G持
之前細個隔離屋都住左個南亞人，好鬼死好人同親切
佢哋已經嚟咗香港好多年，流利中英文，甚至佢d仔女印度文都唔識講
因為屋企講英文，細個嗰陣我去隔離屋玩，雖然佢哋識中文但我地用英文溝通因為順便可以練下Oral
仲因為呢個原因早幾年去左轉印度旅行感受下，去完返嚟覺得印度人係幾好人，同埋文化同大陸一樣好流長
但為何呢幾年南亞人實在有太多負面嘅新聞

出現了

兒登仔出場啦

提多樓主你啲on9港女一句，自已了解下印度咩料先，印度種姓觀念入晒腦，女性地位係低到仆街，你未來老公唔掂既話，係可以share比佢啲老豆兄弟屌到生保，賣7埋你都仲得(如果你嫁去印度既話), 唔好睇啲cctvb吹奏外國妻幾好幾好咁，上晒腦

唔信就自行google下，再唔係問下你條咖喱腸

慘過翻印度

avg港女總以為「外國人」吃香D吸引人目光

你個名係咪講緊佢?

啲精有冇咖哩味？
口爆果陣會唔會加薄餅點嚟食？

你做開1定0?

黑鬼

你塊閪臭啲定佢支鳩臭啲？

agger 又要話你問我答問撚完又串鳩人on撚鳩

身同感受咁喎ching

是

咪踢爆啦

老老豆豆, 崇尚白人優先主義有咩問題先

樓主死假膠

咖哩

你地班連登仔句句都racist 到仆街 又唔撚比人屌返轉頭。

咁你回乜撚嘢post? 不如自己去save Hong Kong 好過啦屌！你都On撚9

屌你老母閪

啲人驚去印度比人姦
你就親自送個西比人屌

我開po就要比你屌?

係美國year1被派同印尼人做roommate
真係好臭! 真係臭到嘔個隻！我一星期搵屋即搬
你點同居？

咁就梗伯母個閪啦

你自己咪又講印度人唔係講印度裔港人

你老味出撚完po又係到串鳩人跟住問你出po就要比人屌?
你都on撚柒鳩 本身好地地諗住入黎問下野 我都有唔少印度朋友
你老味閪撚到你

你班友唔好咁肉酸係我個post到圍爐屌啲港女啦 自己出去識多啲人 擴闊下眼界 你就知道哩個世界其實有好多野都唔係你諗得咁膚淺

樓豬唔應

印尼人喎

佢做deliveroo定panda？

睇得出樓主平時都好撚冇家教

我開個po黎串鳩你班含侵力咋

咁你男朋友係印度人有咩咁特別要你問我答呀

冇女

印”度”打錯
印度人打係好大陣味呢

講小句啦 赤口啊

白定黑？白差真心好靚樣，利申：喺印度做過工

靚唔靚仔? 會唔會成面鬚?

白啊 你係印度做啲咩

咩種姓？高級果d好似好靚仔

慘過番印度

你啲舊post嚟喎

我叫佢儘量剃 但係去旅行冇剃一日已經成面鬚根

其實佢自己都答得好閪
憑咩話人

俾人插完再搵港男埋單

又話你問我答 你又係咁屌人老母
BTW 唔知你又會唔會屌老母
結婚之後驚唔驚要陪佢返印度？

咖喱低等物種

死gay佬

it dog

問乜你都係答老豆你老母乜乜柒柒
一係就屌晒人老母
仲邊有人敢問

基佬都想結婚？

不撚說了

阿差就阿差啦，佢種族係阿差呀嘛
扮咩香港人，低等種族過街老鼠
淨係識強姦，你夠唔夠膽一個女仔去印度？
今日赤口就屌撚死晒d阿差，返屋企食咖哩啦
成身臭到仆街，離遠都嫌臭
何況你條咖喱炒蟹

呢個真 留名食花生

樓主呢啲level咪同返啲摩囉差一齊囉

知衰笠水就赤口 印度世界第一

係咪是但揾個藉口上嚟赤口拜年？

大唔大陣味？

你又啱喎

通常佢屌你定你屌佢先？

咖喱，屌你老母

你男朋友係強姦犯咋

Hey 朋友

點解印度佬成日驚人昆佢
點解永遠都覺得你昆佢
點解做生意同買嘢永遠都要R呢樣R果樣
點解可以咁厚面皮

認真問：
1. 咩宗教？
2. 佢父母會唔會反對個仔同香港女仔拍拖？
3. 佢父母會唔會反對佢地個女同香港男仔拍拖?
男同女好大分別，男仔娶到外族係威，女仔嫁外族係cheap.
4. 有咩文化差異係好難接受？
5. 佢會唔會要求你加入對方宗教？

睇佢個名咪有答案

longq

叫人唔好歧視 自己被人話同性就咁大反應 我係要話你含咖哩腸呀吹呀 你老母知唔知你個閪好撚大陣咖喱味

樓主自己歧視明明印度咖哩好好食

係咪比佢強姦過？

啲精咩味？

好搞笑 成個POST就係係到睇樓主發雞瘟

你老母自己標籤完就話鳩香港人

認真問，因為見到d南亞人會有陣味
請問你男友會唔會有，係香港咁耐

講咖喱嗰啲 我屌哂你地老母

樓主做咩唔屌佢老母？
你歧視佢？

佢屋企有冇開店?
TST好多間賣雜貨都係有親戚關係
佢係咪黃?

推

屌我覺得就好似啲家常便飯，每家每戶都係有啲唔同㗎啦😂只不過佢哋啲家常便飯變咗係咖哩，韓國就係泡菜咁?

又話要當佢香港人有大大隻字寫住印度人

佢嘅志願 係咪 rapper

觀塘

想自己懶特別同自命清高，點知口講自己唔歧視，實質上骨子裏就歧視到仆街，覺得自己男朋友係印度人就係異類

睇佢啲回覆就知道，人哋用連登標準正正常常問吓佢嘢，佢就惡意咁屌鳩人

上得連登就預咗俾人問碌鳩有幾長幾粗㗎啦，而印度人身體普遍有咖喱味都係客觀現實

雖然我都預咗佢唔會答我哋，但係……

死港女死返去 discuss 2k fun baby condom啦，不過話俾你知啲藍絲歧視得仲嚴重

關我地咩事

碌9幾長？

傻閪，崇洋崇到痴撚左

個po叫“你問我唔撚柒答”？

個post睇晒登仔接受唔到14號呢一日啲女㨂印度仔都唔揀自己個種憤怒

之前睇蘋果訪問唔係印度
但都係伊斯蘭教國家
港女嫁左去都要包撚到實哂
話老公當佢係資產多過老婆
仲話未結婚之前唔係咁
過左去先唔同哂
但佢暫時冇到咩虐待所以都算掃
而且老公好撚有錢
除左冇香港咁自由之外乜柒都有

印度人結婚女家出錢， 同中國人傳統相反

點解決呢個問題

係鬼佬，黑人眼中，印度佬低級d定黃種人低級d

你條仔係咪印狗

利申唔係歧視 但印度人真係食嘢濃味 會有特別體味 香港人未必嗅得慣 你點睇 或者你初頭有冇呢個問題

印度人結婚要女家出好多嫁妝
又要金，又要錢，又要學歷
你諗住同條仔玩下定真係過人世？

btw，Auntie有冇穿鼻環？

唔好咁啦，樓主hang哂機啦

屌你老母依家係你自己話佢係印度人呀柒頭

睇咗咁耐 都唔知樓豬答咗人啲咩

幾高

嗅閪配嗅J

都唔知係咪初三赤口po嚟專係屌人老母用

樓主預備做奴啦 印度佬通常個老婆都係奴性重利申結左婚

知唔知咩叫「病左」？

答你 其實係

樓主你係咪個啲柒頭肥絲搵唔到仔賣單個啲
見啲差仔品味都係肥婆

撚大唷

通常好反叛？

你把口係咪食撚咗屎黎

識個印度尻都有問題㗎啦

有得移民仲要問
9成係貴族階級有車有樓果隻

你問我屌你老母

應該係讀都大

申請俾人屌老母

睇樓豬發雞瘟都高娛樂性，原諒了

咖喱閪窿炒飯

隔住個mon都覺得臭
俾印度臭鳩屌過唔該你以後識仔申報咗先

睇完呢個post覺得印度仔好慘，溝左個極品港女

左邊嗰個似印度人多啲定係你男朋友似印度人多啲？

印度人會唔會叫返自己人呀差？

佢係咪住重慶大廈個頭？

快d結婚 做性奴

但係你都唔係

巴基攔坦

本身個種問題

有錢既印度商人？

印仔

想嘔

有冇比佢d兄弟強姦?

你就好，有得移民去印度！

我有家姐同印度人結婚，冇問題

做到隻奴無話你聽啫

唔知佢啦，佢開心就好

淨係個印度佬好撚大男人脾氣

多數豬西先肯接受印度咖喱

屌你老母，自己話條仔就得，人地話就歧視，基佬真係難服侍

佢個樣似唔似喬寶寶？

好似冇脾氣，可能係香港
番到印度就同你死過

應該係 睇紀錄片 印度女大隻隻奴僕咁

我都唔知

黃種人崇尚白人主義

咖哩即係咖哩 一世都係咖哩

你同佢生個仔都係咖哩色咖哩樣

佢條撚係咪有咖哩味

通常邊個插邊個先？

多謝指教

屌你真係on柒鳩

死架仔

力架

再要加多句 “你問我唔撚柒答+屌柒你”

呢個po入面嘅兒登仔嘅憤怒都唔係因為啲女揀印度仔
而係樓主嘅閪態度同埋自相矛盾啊

加油樓豬 祝你地幸福

認真，小心d，結左婚會唔同晒

你都on9係連登仔都唔要啲女先會揀咖喱佬啦

係
好撚多柒頭肥西拖住隻蝻亞狗

樓豬屌緊自己老母唔得閒住

有無信咩宗教
有冇咩特別習慣
點睇巴基斯坦人

要岩聽先答你
唔岩聽一律屌你老母

大學讀過下印度史同婆羅門教(即宜家既印度教)咁囉, 唔通好似你啲濕鳩港女咩都唔諗咩屌，仲好意思出post show off

第啲港女show off搵到個支那富二代都叫貪有錢，你貪咩？貪人地當你係資產？定咖喱味

你老竇有冇好撚嬲
同件咖喱仔一齊

婆羅門